有冇人同我一樣聞到臭味會咁做

話說我一唔覺意聞到有臭味
心諗：有冇聞錯呢
就會戇鳩鳩咁再索多嘢
屌真係好臭
之後每隔幾秒索多嘢
心入面瘋狂loop好臭
想搵下有冇同好

聞到有人放臭屁會好自然索多幾下，其實好撚臭

今日搭𨋢聞到陣屎味
係咁索
一出𨋢又瘋狂呼氣
諗住呼返啲臭味出嚟

同埋自己踎低起身聞到味
會特登再去聞多次
如果冇味：好彩聞錯啫
有味：

今日聞到隔離條友好似有尿味
之後又聞多幾次
好臭